班撚屌用緊1050ti 都要144 moon 係咩玩法

係連登見4種人
1. 垃圾卡要推ultra 2k 144/4K 144
2. 垃圾卡要開full low 推2k 144/4K 144
3. 1080p144
4. 好似膠爸呢啲專業級2080ti SLI 4K 144

文書用144hz
scrolling任何野都好順
操作滑鼠都順d

用埋32:9
Excel 有成千個行一眼睇哂

好過班電莖唔知自己咩料盲追144

文書機一般
8春
32激
2080ti
1000鍋

1080p 144有咩問題

小弟打cs in game resolution 用1280x720

分唔到真心定假膠

1080p 144 有咩問題卡廢，主玩fps game,上唔到2k又想高fps呢個係最好選擇

1050ti 用4k 144都得啦

關我咩事

1080p 240點計

認真
邊有人打cs會開1080p以上架[sosad
我有fd用800x600添啦
佢7700 10606gb

一個芒買完用好多年買144芒好正常

On9
用1080p都係On9

800x600個比例唔係睇少咗野咩

將來D GAME變勁咪又係落番60

嗰個係fov
4：3只會令pixel大咗

1080p 144有咩問題？一定要4k先用得144？

係
但4比3拉寛左d人肥D易描好多

基本上無乜人會用16：9
大部份都4：3

FOV少咗 唔差緊?
定係自訂低resolution 16:9好D?

又係喎

1080p 144都要比人屌係咩一回事

佢仲要加大隻字。唔明佢想表達咩。

咁窮撚用緊1080p 60Hz 叫咩

on9

5. 4k 144 單卡2080ti

2019 年仲1080p

笑死唔笑死

Nokia 好唔好用？

渣Ge 文書機冇144hz 點用？
excel powerpoint 好快好順

利申：下個月參加Excel電莖大賽

我淨係知shroud呢個其中一個最高sub嘅streamer 部電腦咁撚勁都係玩1080p
所有game 嘅setting 除咗texture之外都係用very low

50步笑百步

所以電莖撚屌9成9都智障

係喎，佢係兩隻full hd 左右駁埋

咁又唔好咁講

競技要確保自己勝算，唔開effect 阻住自己好正常

自己追求畫質享受係另一個取向

無得比較

係呀 所以你慢慢買張2080ti返嚟set 8k用放大鏡j畫質喇

咁你都知

CS go啲pro gamer用240hz玩1024x768添啦

買1080p 144 hz的mon有咩問題?

咪就係和牛同大陸牛既分別囉

食得起你咪買囉

下等人始終都係下等人，俾靚酒佢都唔識欣賞

吓，咁都要屋企有位至得架？！

咁我寧願j fps好過
始終都係電腦mon
睇片我用電視睇4k算

4K 8K都可以有FPS

不過係成套加埋

可能砌到十幾部2060

正如你自己都話睇片睇4K

咁人地打機鍾意清D其實好合理

睇你post topic諗住入嚟笑下班傻鳩
爬下文原來你仲撚傻鳩

點啊 又想講學world champ 1080P all low 打機啊?

2K 同 1080 打機
你blind test都未必分到啦

打機都有唔同game 架嘛

打FPS緊係要高fps 畫面你望既時間得嗰幾秒 畫質差都唔緊要

打3A打單機可以慢慢玩慢慢睇靚畫面 咁先4K 144囉

利 1個1080p 144 1個4K 75 滿足所有需要

同意

Game setting有得set fps上限
自己鐘意幾多fps咪幾多fps
關個mon咩事

2080ti 推2k 165我係垃圾

2k 以上係正常人
1080p 就

藍光電影碟都出到4k HDR啦
仲2K

黎緊會用21:9 4k
2080 TI SLI

34wk95u?

諗緊
但係好似32:9 都出4k
Samsung 有隻8月到香港
剪片一流
但睇戲 打機 會唔岩format

垂直要有2160先算喎

係
問左正都

難推到仆街
有啲驚冇買Titan

就嚟一個月 又可以換卡

2張ti 都未開盒

really?

入左rog ti x2
1200W
Trident Z 16x4 royal
準備3900x X570 creation

打算留比個孫當古董？

原係等AMD

cls 今次1個月直接成部換埋佢
lm等睇j圖

睇戲除非一半一半 唔係點都有黑邊
打機support就比想像中好 除左通常家用機移值唔support
AC7 要破解先出到 連21:9都唔support
開始有game 原生支援32:9
其他無講支援通常都出到 但係UI會跟住一齊拉去左右邊
其實依家32:9其實都幾受歡迎 見***開左個頭
其他廠都跟住出 又一直有出新型號
32:9 4k? 唔見有消息?
btw單張2080ti 都行唔足32:9 1080p 144
再高真係唔知點算

8月再睇咩料
睇下係買21:9 2160 100Hz up
定係32:9 1440 100hz up

如果想最高fps一定係1080，畫質/fps 取平衡咪2k囉

我建議你去驗眼

我27吋2k 165 + 24吋1080p打直做副mon
冇錢用4k mon

你分唔到係好事，慳返啲錢
但正常人一定分到

2080推2K 144
電影隔離有部4K HDR電視

用CONQUER CASE + CPU EK自組水
全部自己搞
希望唔會爆炸

用緊2700X等3900X